當一個朋友講得出絕交同以後唔會再見嘅話

係咪代表其實自己對佢嚟講根本唔重要

咩事嘈
在意佢咪認低威囉 有時都係面子問題姐